香港十公里挑戰賽收警方反對通知書 田總決定上訴

香港業餘田徑總會昨日（16日）宣布，原定於本月27日在天水圍舉行的「新鴻基地產香港十公里挑戰賽」，因接獲警方發出反對通知書，令賽事被迫取消。不過田總昨晚表示，與各持分者經再三商討後，非常希望活動能夠繼續舉辦，故已向警方提出上訴。

天水圍天影路舉行 報名名額6000個
田總昨於facebook專頁中公布，因接獲警方對比賽發出反對通知，故今年的「香港十公里挑戰賽」賽事取消。該項活動原定於本月27日舉行，賽事自2003年起於天水圍天影路舉行，今年亦以天影路為起點及終點；起跑時間為上午8時，比賽限時1.5小時，男女子組各設青年組、壯年組、先進1組及先進2組；而隊際組別則設男子隊際、女子隊際及青年混合隊，比賽名額有6,000人。

軍政府連跑步都要限